最後都係輸比新鮮感

一句過左熱戀期我已經知道我係你嘅地位已經不如以前
係咪個個女仔都淨係鍾意曖昧期都熱戀期
我知過左呢兩個時段係會冇咁鍾意對方 但係連一個禮拜得一次見嘅機會你都唔同我過我真係好辛苦
你話我返學大壓力成日發你脾氣 但係其實我最大嘅壓力係你
你唔覆我機都忍
唔比我接放學都忍
冇一次主動搵我出街話掛住我都忍
但係我每次話完你你唔試改變果下我就真係忍唔到 有陣時我拍拖係咪搵緊ptgf 永遠單方面付出 而對方淨係care自己
其實我只係想我地之間多D溝通 有咩問題好好咁傾下解決佢 唔好下下分手解決

好啦 我地一齊返

未分手㗎

想回到過去

佢可能覺得我對佢唔夠好 成日鬧佢 但係我每一句都係為佢好為我地之後好 問心我已經try my best 佢feel唔到冇計

你用你嘅方法對佢好係冇用

咁要用咩方法

只可以講 勉強冇幸福 共勉之

咁又唔算勉強嘅 因為我都係想翻翻去之前咁

你唔好鬧佢，吓吓順佢意思去做，不足3天

不喜勿插。
唔明點解好多男性感情上有少少挫折就上網打文"抒發"
男人唔係應該爽d嘅咩，個世界係咁架啦，合則來，不合則去，感情變淡無得避免同時都係一個好好嘅借口。
直白咁講，對方同你一齊厭左/發現其他新鮮感/考慮過分手，好多時都會用呢個做借口。
讀緊書puppy好難捱得耐，女仔唔定性基本上喺呢個厹公文化嘅社會好正常。

人地覺得好，肯受先有用

樓主有個問題。
有無諗過喺對方角度你都係只care自己，佢付出多過你？
一段關係無得咁計，付出係你自願嘅就無得計，佢又無揾刀指住你。
你覺得為佢好對佢好嘅，有無諗過只係你主觀感覺？
對方要嘅並唔係呢d。
我女朋友出年考車，我覺得tesla 同BM好，呢個係覺得，溝通過原來佢鐘意suzuki 。
試下溝通啦，鬧都唔係好方法

係咁咖啦
我ex同我幾年，以為細水長流，仲同緊我一齊個陣，睇落好好地
點知俾我唔覺意地發現佢對住第二個男仔打哂心心又嗌哂bb
我忍唔住襯佢去廁所個陣偷睇
先發覺佢同個男仔講咩好想落club玩仔仔又姣哂人咁
之前仲見過佢銀包有condom

港女真係

利申：唔知情下食過有仔嘅女

重點係佢一向都唔會嗌我bb嗲我
我仲以為佢唔係會嗲嘅人
睇過佢電話先知原來真面目係咁 仲姣人話自己飲酒會變第二個人，會好中意玩仔仔

新鮮感你比唔到佢 佢自然會搵第二個
一齊耐左，偷食係遲早既事
倒不如令佢覺得你係最好既， 佢識返嚟就夠啦

夜晚落太子一轉，見到好多呢d女

身邊嘅朋友都話我對佢係好嘅 但係我就真係未問過佢覺得我掂 你又講得啱

清有冇建議
可以係邊方面改？

約佢出街都寧願留係屋企 最好果面根本比唔到佢睇